一件事 警方不大聲譴責 媒體多冷處理 只有草率 那就是警方真的受到打擊

其實我留意到，如果發生了一件事，警方不大聲譴責，媒體也大多冷處理，只有很草率的報導，那就是警方真的受到打擊，所以不想把事情搞大令更多人模仿。

諗起燒警車 完全無出過聲

實捉到人嘅

其實好多打曱甴畫面都唔敢報

隻狗驚到直接跑走車都唔理

班黑狗唔敢比人知有裝備都打輸

放工俾人斬

錢多多俾人斬

facebook有班垃圾立即扮自己人灌漂白水

Jonathan Ngaan
Kai Fai Wong 全行？香港人，有幾可夠膽？成年就過咗嘞，話就話救手足，咪依舊執迷和非，手足被姦就照被姦，失蹤嘅照失蹤，入冊嘅照入冊，班狗？一隻狗都未送過落地府啦。

大把狗住高樓大廈
無可能所有位都安cam
匪徒扮送件,保安敲門已經無可能防到

所以就有狗抄手足講咩'失蹤嘅照失蹤，入冊嘅照入冊，班狗？一隻狗都未送過落地府啦'

呢招係散播宿命論,消磨你的反抗意志

諗起天水圍警署

一架車都唔平 百幾萬

如果架架都爆哂 佢地都好頭痛

咪用納稅人嘅錢再買過囉
完全唔駛頭痛

錢會有用完既一日

試下支那俾美國打爆十幾架戰機 戰艦
軍事既野係好貴。